麥湯文拿仍不服！賽後放話：已壓制住巴塞

聯8強首回合，曼聯在主場0比1負於巴塞隆拿，但紅魔球員並未因此喪氣，在賽後訪談中，麥湯文拿（S.McTominay）和史摩寧（C.Smalling）都認為，本隊在壓制對手方面做的不錯。

麥湯文拿今場正選，表現的相當不錯，他認為曼聯全隊在壓制巴塞方面做得很好。「對手是一支頂級的球隊，通過壓迫讓對手慌亂並不容易，但後來我們做到了，做得如此之好，為此要稱讚小夥子們。」

展望第二回合比賽，麥湯文拿信心不失，他說：「我們是曼聯，你永遠不能輕視我們，巴塞有頂尖的球員，但我們也有。」

麥湯文拿表現不錯

和麥湯文拿一同接受採訪的史摩寧，更是表露出了不服氣的心態。「我認為在很長時間段裡，我們在很高的位置壓迫著巴塞，讓他們踢得很艱難，」史摩寧說，「我們沒有入球是不太走運，因為我們創造出了機會。」

「我認為在比賽的頭10到15分鐘，我們對巴塞過於尊敬了，而在那之後，我們調整了。從下半場一開始，我們壓迫巴塞，給他們製造了那麼多的麻煩，雖然巴塞入球了，但整體上我們讓他們無從發揮，作為一支球隊，我們嚴格執行了比賽計劃。」

「我們搶先一步的逼搶是對的，我們知道，巴塞每週踢的比賽都不是這個節奏，他們不適應，而我們要把這種激烈度帶給他們。」

史摩寧：壓制了巴塞

顯然，雖然主場0比1輸波，但曼聯上下並未就此絕望，在經歷了對巴黎聖日耳門的大反勝（主場0比2後作客3比1）之後，紅魔球員們相信，努力爭取，任何事情都有可能發生。

「我認為在比賽的頭10到15分鐘，我們對巴塞過於尊敬了，而在那之後，我們調整了。從下半場一開始，我們壓迫巴塞，給他們製造了那麼多的麻煩，雖然巴塞入球了，但整體上我們讓他們無從發揮，作為一支球隊，我們嚴格執行了比賽計劃。」

「我們搶先一步的逼搶是對的，我們知道，巴塞每週踢的比賽都不是這個節奏，他們不適應，而我們要把這種激烈度帶給他們。」 中point

我們沒有入球是不太走運，因為我們創造出了機會。

十射零中龍

而我們要把這種激烈度帶給他們

下場帶埋摺櫈

支持魔性足球

McTominay: "Barcelona are top class, it's difficult to get the ball. It's not as easy as going out to press like mayhem. We have to do more in front of goal, score more. It's a big second leg to go. It's only half time. We’re United and you can never write us off."
中文媒體又誇大

上面個翻譯加鹽加醋得好勁

英文就無講過壓住疤黎踢
不過連登仔係鐘意睇

樓主copy新浪文都搵英文source睇下先啦

壓漏左shaw

咁都叫壓制 條友係咪唔識波